又唔食野 又唔飲水

成仙之路

聽日維園大把野俾你食
香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

絲打 希望你可以挨過去 有唔開心唔怕講出來